其實kelly唔會鐘意你的 性格又唔夾 又睇唔上你 點解你要自作多情呢

因為我是一個人 只能夠感覺 坦白

因為愛 所以愛

尋晚Kelly 鬧得我好啱

monpost狗 含撚死

啱呀

奸奸